其實有冇咩方法可以令小眾出吾到糧出

如題